心中的弦一郎咁難打既

好似去返岩岩玩隻狼個陣
比弦一郎屠十幾次個種感覺

特別係佢個三連斬
King king 下就冇啦啦出擋得唔準又扣血

渣ge

Boss rush ?

係 太耐冇打好生手
利申打到白金杯

我想問第三階段 佢反雷我個反雷點打

反佢個反你雷既反雷

心中的弦一郎係邊關

更新左dlc 連戰boss 第一個
打完鬼刑部同呀婆就有

唔夠時間跳多次

我未打 但youtube見人反兩次

卑鄙外鄉人戰術

有冇得用霧鴉反雷

痴撚線

終於打贏左 最後成功反到我反雷佢個反雷

好易打
反而之前個蝶夫人卡左兩次
之後第一次見弦一郎就殺左

反而卡七槍最耐

佢出雷
你反返比佢
佢會用新技反雷
你再反返比佢

難得白金左，又要我地翻翻去果個死字地獄

真係享受就冇問題

打打吓應該發現AI問題就贏咗

佢拉弓→斬一刀→佢拉弓→... 可以loop死佢

贏咗之後學咗佢招櫻舞就識自動返雷

反而我卡住係心中一心幾日....

好似話距離夠近, 佢就反唔切你個反雷